如中共/特區繼續莫視人民，搞獨立，不可能嗎？

如果中共政權繼續唔尊重
港人自主自由
拼了命，濺血汗搞革命
死幾千幾萬人
美國介入
似乎是唯一出路？？？

9成香港人驚死到仆街點會同你搞獨立
已經唔講錢,資源

如果呢場運動持續兩三年呢？而毫無進展，民怨繼續積累。港府緩青政策又廢？香港人接受力高了？以死相搏的人增加？？？

以死相縛既人增加時 的確會存在好多變數
因為當已經決定以死相縛 做事就少好多顧慮

呢場運動睇到港人有質變，可能唔多
但是有，對於抗爭路線光譜由反對，到觀望
由唔行嘅，都出嚟行
由唔信年輕人，話你廢青，到淚流滿面 ....
呢d, 都係正面改變！
至於年輕人，更不必多說
未到大熟大勇之年 i.e. 廿七八歲
已經有獨當一面之勢。

中共，再唔讓步，仲以為搞咩增加幸福感政策，比d小恩小慰，
港人就會收貨？？？

願意相信獨立就係香港獨立第一步，
唔好睇小自己。

香港人請覺醒：
獨立是唯一追求！只有追求極端獨立，中共才會退一步考慮普選。

我同意進路是多元的
特別是港共/中港繼續采9你時
呢d氣，都會轉化
豬都諗到嘅野
唔知班智囊諗乜。